工程問題(混凝土)求教 !!

想問叫一車混凝土去地盤,
正常由加水出廠開始計起, 至地盤落哂一車, 要幾多分鐘內?
以前聽過人講 GS 話120分鐘內, 亦有聽過人話60分鐘內,
有無人可以解答下 GS 邊到有寫

再加水 等夠240分鐘都未乾

無加水情況下呢

120內

正常無加嘢嘅話一定無兩個鐘咁多，最多60分鐘

如果落晒一車都係個半鐘內

係2個鐘wo

GS 16.41

150mins

2個半鐘

60min最好

Admixture K80同SP260 呢兩隻加咗又有咩用?

唔係睇PS咩

其實CEDD本PS邊到可以下載? 我只係見到GS

睇ps
完

返公司睇啦 正常都會有本ecopy 打keyword會有齊曬你想要既野

ps係公司整嘅，專針對單工程而設，base on gs
每單工程都有自己嘅ps,理論上

有錯勿屌

PS點會係公司整

潛先
勿屌

得硬本

你係做二沙？

咁你唔清楚就咪9up啦 工程界就係有你d咁既人搞到乜都錯